頭先搭觀塘線往黃埔嘅絲打入一入黎

樂富去九龍塘急剎嗰下唔小心踩親你 真係好對唔住

218 5個0 call我